

TODO : 

>    - Gerer les produits selon le vendeur ou l'utilisateur
>        -> creer page "Mes Annonces" (Cpte Vendeur)
>        -> affichage des Annonces déposée(s), dans l'espace "Mes Annoces" compte (Vendeur)

#    - Slide show images


#    - produits actifs/inactifs


#    - Creer table Format  
        -> Creer FormFormat
        -> Le linker avec L'inscription
        -> Ajouter et modifier, supprimer des categories / formats dans Panneau Admin


#    - Compte User :
        -> Pouvoir modifier (nom, prenom) -- (( / ajouter des infos (tel) ))
    

#    - Creer Systeme de communication entre Acheteur / Vendeur :
      (Table Commentaires lié a l'article, avec id-User message, id-Article )
        -> Lier la page avec le lien Contact Vendeur (Products/show.html.twig)
        -> Affichage des messages dans la partie compte
        -> Email quand message sur le site 


#    - Creer système de panier dans compte User et Vendeur


#    - Créer une table stockage des Commandes passées
        -> La visualiser sur Panneau Admin


#    - Creer Table Adresse
        -> Creer champ User null posible tant que pas de commande.
        -> Lier Adresse avec Vendeur (Obligatoire) ainsi qu'un telephone.
        -> Gerer la migration de l'User vers le cpte Vendeur


#    - Creer un systeme de pagination

    

(Optionnal)
    - Creer table Avatar et la lier avec User. 




GENERAL !!! 

# - Pagination
# - Remember-me
# - Securiser form
# - Derniers Produits Ajoutés / Accueil-Site si connecté 




TWIG PRATIQUE (FILTER'S)

{{ "now"|date('d/m/Y H:i', timezone="Europe/Paris") }}

{{ product.description | slice(0,15) }}

{% if app.request.attributes.get('_route') == 'admin_category_edit' %}




PDO 

Quand tu écrit un objet (une classe), une fonction :

- public pourra etre appelé un peu partout (public function = function)
- private ne pourra etre appele que dans la classe
- protected ne pourra etre appele que dans la classe et les classes qui en hérite 

extends    -> étendre une classe
implements -> c'est la même chose mais pour une interface

getter and setter are two conventional methods that are used for retrieving and updating the value of a variable.



DOCTRINE

    mappedBy   == has to be specified on the inversed side of a (bidirectional) association
    inversedBy == has to be specified on the owning side of a (bidirectional) association

from doctrine documentation:

    ManyToOne is always the owning side of a bidirectional assocation.
    OneToMany is always the inverse side of a bidirectional assocation.
    The owning side of a OneToOne assocation is the entity with the table containing the foreign key.

See https://www.doctrine-project.org/projects/doctrine-orm/en/latest/reference/unitofwork-associations.html

inversedBy and mappedBy are used by the INTERNAL DOCTRINE engine to reduce the number of SQL queries it has to do to get the information you need. To be clear if you don't add inversedBy or mappedBy your code will still work but will not be optimized.






TWIG

Expressions can be used in {% blocks %} and ${ expressions }.

Operator    Description
==          Does the left expression equal the right expression?
+           Convert both arguments into a number and add them.
-           Convert both arguments into a number and substract them.
*           Convert both arguments into a number and multiply them.
/           Convert both arguments into a number and divide them.
%           Convert both arguments into a number and calculate the rest of the integer division.
~           Convert both arguments into a string and concatenate them.
or          True if the left or the right expression is true.
and         True if the left and the right expression is true.
not         Negate the expression.




$builder->add('token', HiddenType::class, [
    'data' => 'abcdef',


<!-- SAVE ProductType::class -->

<!-- // $builder->addEventListener(
//     FormEvents::POST_SET_DATA, 
//     function (FormEvent $event) 
//     {
//         $form = $event->getForm();
//         dump($form->getData());

//         $form->add('category', EntityType::class, [
//             'class' => Category::class,
//             'query_builder' => function (EntityRepository $er) {
//                 return $er->createQueryBuilder('c')
//                     ->where('c.id_parent = :id')
//                     ->setParameter('id', $form->getData())
//                     ->getQuery()
//                     ->getResult();
//                 ;
//             },
//             'choice_label' => 'name',
//             'label' => 'Categorie',
//             'placeholder' => 'Choisissez le Type',
//         ]);               
//     })
// ;        -->







SAMBA Phone !!

1:43:08 https://www.youtube.com/watch?v=wbolXdIV3oc